根本遵理都係垃圾

而家June leung 想上市掙完錢便走，冇理d 學生

你讀唔到書既話去邊撚度讀都係垃圾啦

九唔搭八

55